Как изменяется средняя скорость дрейфа электронов на участке проводника:

при увеличении сечения проводника (напряжение на концах проводника и длина проводника фиксированы) °

при увеличении длины проводника (напряжение на концах проводника и сечение проводника фиксированы)

 
